點解香港康復率咁高，歐洲康復人數就咁少？

我參考worldometer條數的

歐洲因爲太多case
個個在家休息
所以無人監測住康復數字？

舉例：
康復人數
英國 18
法國 12
挪威 1

在家康復 VS 醫院隔離康復

在家康復

鬼有人日日check住你仲有無病毒咩

啱啱先開始爆
邊有好得咁快
香港就日日都1－5個咁慢慢上
睇落梗係多人康復

有呼吸機 vs 喺屋企等死
香港醫療真係好平

香港啱啱爆嗰陣都未有人好，記得有人開post問點解新加坡康復率咁高香港咁低，都戇鳩鳩

香港而家好番幾多？

手足中招有單case

話入去都係9訓病床

係日日驗下病毒同食藥

但都接近80人出院

約80

因為仲有袁國勇
政治既野我唔識

同埋伊朗4000人好返

84/142 康復 (尋日數據）

因為歐洲岩岩先爆左一星期多d 邊有咁快好返

維穩姐
嚇我唔到既

香港醫療水平又高又平
病房使用率暫時5x%
外國果d 晨早已經爆煲 叫你返屋企隔離 點會好得返

其實香港平均都要留二十日院先出到院

其實香港真係好叻

Keep住呢個rate

病房都叫頂到

裝呼吸機喺就死啦
急危個人數應該真係好小
你見D多數都唔難自己好番
當然百分之一會死
已經好撚驚啦
抽個SSR就會死

呢個真